主機板壞左求推介

之前用緊H97-plus

索性換埋CPU同記憶體算啦

收主板

tg?

唔打機好撚夠用

買塊二手1150版喇

師兄肯定係傳心師喇
樓豬淨係講底板都知道夠用

有塊華碩h97 pro gamer
仲好新淨 $300 fast trade

無野了sorry都係